# Java Web Training Repository

+ finalProject: финальный проект для зачисления в лабораторию Epam. Описание проекта находится в файле description.txt в корне проекта
+ tasks:
    + module1: Туристические путевки. Сформировать набор предложений клиенту по выбору туристической путевки различного типа (отдых, экскурсии, лечение, шопинг, круиз и т д) 
	для оптимального выбора. Учитывать возможность выбора транспорта, питания и числа дней. Реализовать выбор и сортировку на основе одного и нескольких параметров;
    + module2: Разработать парсер, который считывает из файла текст, разбивает его на параграфы/обзацы/предложения/слова и сохраняет в репозитории. 
	Разработать функционал сортировки слов в предложении по длинне по убыванию;
    + module3: Написать SAX, STAX, DOM парсер, xsd схему для xml файла с минимум 10 сущностями;
    + module4: Речной паром. Перевозит легковые и грузовые автомобили на другой берег. Площадь платформы и ее грузоподъемность ограничена. 
	Если паром заполнен, то оставшиеся автомобили выстраиваются в очередь;